世界一體：請廣傳多國語言反送中 中英德法意日韓阿印客

長話短說 今明兩日係香港最重要嘅時刻 勇武嘅人係前線作戰 你無法企最前 都唔緊要 你可以幫忙廣傳各國語言比你所有識嘅外國人 然後今晚同聽朝去親身支持班義士！

（對唔住大佬 我on99開錯兩個post係政事台 就算大家屌我煩膠都得 只係想po呢到等多啲人睇到）

原文：
法治同公義有幾重要 每一個人都好瞭解
今日
香港人面對被引渡去中國接受不公義審訊
百年司法獨立將毀於一旦
自由不再 民主全無
不只是港人 來港留學或工作的外國人
都有機會被送往中國受審
請和一百萬香港人一齊反對送中引渡條例
#noextraditiontochina

English:
Everyone knows the value of law, justice and freedom.
Today, people in Hong Kong are facing injustice due to extradition to China.
Our judicial independence are destroyed.
No more freedom and no more democracy
Every foreigner working or studying in Hong Kong could be sent to China!
Please object extradition to China with a million Hong Kong people together!
#noextraditiontochina

German:
Ich weiß, dass Deutsche Rechtsstaatlichkeit, faire Justiz und persönliche Freiheit hoch schätzen.
Heute sind diese elementaren Werte in Hong Kong in großer Gefahr.
Das neue Auslieferungsgesetz, das eine Auslieferung nach China ermöglichen wird, zerstört die Unabhängigkeit unserer Justiz. Es bedroht die Freiheit eines jeden, der Hong Kong sein Zuhause nennt, und fügt unserer Demokratie unermesslichen Schaden zu.
Bitte kämpft zusammen mit uns - einer Million Hongkongern! - gegen das Auslieferungsgesetz und für die Zukunft unserer Stadt!
#noextraditiontochina

French:
Tous les français savent que la justice s’obtient par le sang.
Aujourd’hui, avec cette loi maléfique, les hongkongais seront extradés en Chine et leur système judiciaire distinct sera anéanti.
Rejoignez les hongkongais contre cette loi d’extradition !

Italian
Ogni italiano conosce il valore della legge, della giustizia e della libertá.
Oggi milioni di persone ad Hong Kong sono vittime di i giustizie dovute all'estradizione in Cina
La nostra indipendenza giuridica é distrutta, non piú libertá e non piú democrazia.
Per favore ostacolate l estradizione in Cina insieme ai milioni di cittadini di Hong Kong
#noextraditiontochina

Japanese
法律と公正さに基づいて国を治めるのはどれほど重要なことか 日本人にもよく理解できるでしょう
今日 香港は中国本土への容疑者の引き渡しが可能となる 不公平な審判を受ける
百年の司法制度、平等さ、独立さが脅かされている
自由と民主をなくす
この条例は香港にいる外国人も適用し、旅行、出張と留学する日本人も中国への引き渡しも可能となる
どうか 容疑者引き渡し条例を反対している百万人の香港人を支えて、この事を広がってください
香港の自由を守りたい
お願いします
#noextraditiontochina

Korean
장국영 좋아하세요?
영웅본색에 이런 말이 있어요
"홍콩 야경이 이렇게 예쁠 줄 몰랐어 한번에 없어진 것은 너무 안됐다"
지금 홍콩은 법치와 자유를 잃고 있어요
영웅본색에 나온 아름다운 홍콩은 사라지게 될거에요
100만 홍콩 사람들과 함께 범죄인 인도 법 개정을 반대해주세요
#noextraditiontochina

Arabic
‎الجميع يعرف قيمة القانون والعدالة والحرية.
‎اليوم ، يواجه الناس في هونغ كونغ الظلم بسبب التسليم إلى الصين.
‎تم تدمير استقلالنا القضائي.
‎لا مزيد من الحرية ولا مزيد من الديمقراطية
‎يمكن إرسال كل أجنبي يعمل أو يدرس في هونغ كونغ (Hong kiong)إلى الصين!
‎يرجى الاعتراض على تسليم الصين بمليون شخص من هونج كونج!
#noextraditiontochina

Indian
Tamil language (India)
எல்லோருக்கும் சட்டத்தின் மதிப்பு, நீதி மற்றும் சுதந்திரம் தெரியும்.
இன்று, ஹாங்காங்கில் உள்ள மக்கள் சீனாவுக்கு நாடு கடத்தப்படுவதற்கு அநீதிகளை எதிர்நோக்குகின்றனர்.
எங்கள் நீதி சுதந்திரம் அழிக்கப்பட்டது.
இங்கே சுதந்திரம் இல்லை, ஜனநாயகம் இல்லை
ஹாங்காங்கில் பணிபுரியும் அல்லது படிக்கும் ஒவ்வொரு வெளிநாட்டினரும் சீனாவுக்கு அனுப்பப்படலாம்!
ஒரு மில்லியன் ஹாங்காங் மக்களை ஒன்றாக சேர்த்து சீனாவுக்கு அனுப்பி நம் எதிர்ப்பை காட்ட வேண்டும்!
#noextraditiontochina

客家話
法治摎公義有幾重要
每一儕臺灣客家鄉親都盡了解
今晡日
香港人面對分中共
引渡去中國接受無公義个審訊
香港个百年司法獨立將會毀於一旦
毋單淨係香港人
來香港留學或係做工个外國人
都有機會分人送去中國受審
請各位客家鄉親摎香港人共下反對送中引渡條例
#noextraditiontochina

拉脫維亞文

~Nē - izdošanai Ķīnai.~
Ikviens zina likuma, taisnīguma un brīvības vērtību. Šodien cilvēki Honkongā saskaras ar netaisnību sakarā ar izdošanu Ķīnai.
Mūsu tiesu neatkarība tiek iznīcināta. Vairs nav ne brīvības, ne demokrātijas.
Katru ārzemnieku, kas strādā vai mācās Honkongā, varētu nosūtīt arī uz Ķīnu!
Lūdzu, iebilstiet pret izdošanu Ķīnai kopā ar miljonu Honkongas iedzīvotāju!

巴西葡文
Todo brasileiro conhece o valor da lei, justiça e liberdade. Hoje, pessoas em Hong Kong estão enfrentando injustiça devido à extradição para a China continental. Nossa independência judicial será destruída. Sem mais liberdade e democracia.

Não só nós, pessoas de Hong Kong, seríamos afetados, mas todo brasileiro trabalhando ou estudando aqui poderia ser mandado para a China! Por favor, seja contra a extradição para a China com milhões de pessoas em Hong Kong juntas!

多謝巴/絲打幫手

點解韓文嘅內容咁唔同

因為佢唔係翻譯本 我整咗韓文先 後來先諗到可以集合其他語言 先再打中同英

俄文

Все знают ценность закона, справедливости и свободы.

Сегодня люди в Гонконге сталкиваются с несправедливостью из-за экстрадиции в Китай.
судебная независимость Гонконга разрушена.
Нет больше свободы и нет демократии.

Каждый иностранец, работающий или обучающийся в Гонконге, также может быть отправлен в Китай !!

Пожалуйста, возражайте против экстрадиции в Китай, вместе с миллионом жителей Гонконга!

Push

黎巴嫩 阿拉伯文
جميع يعرف قيمة القانون والعدالة والحرية.
اليوم ، يواجه الناس في هونغ كونغ الظلم بسبب التسليم إلى الصين.
تم تدمير استقلالنا القضائي.
لا مزيد من الحرية ولا مزيد من الديمقراطية
يمكن إرسال كل أجنبي يعمل أو يدرس في هونغ كونغ إلى الصين!
يرجى الاعتراض على تسليم الصين بمليون شخص من هونج كونج!

俄文
Все знают ценность закона, справедливости и свободы.
Сегодня люди в Гонконге сталкиваются с несправедливостью из-за экстрадиции в Китай.
судебная независимость Гонконга разрушена.
Нет больше свободы и нет демократии.
Каждый иностранец, работающий или обучающийся в Гонконге, также может быть отправлен в Китай !!
Пожалуйста, возражайте против экстрадиции в Китай, вместе с миллионом жителей Гонконга!

同埋一陣有野做 未必即刻整到圖 大家可以自己黎
1. Apple Daily 原圖

2. 用IG story 選擇相片
- 再copy and paste啲字落去
- 個font係Classic （只係想統一啲）
- 在最上面係 #NoExtraditionToChina
3. up上Holland
4. copy and paste圖片url落呢到就得
即係呢個格式 [img] [/img]

唔該晒！

德文內容都有extra

係人譯定Google Translate？

係啊 我德國朋友幫手譯
有加加減減唔緊要 最緊要打動到該國人

推一推

高汁pish

冇希伯來文？

大部分都係人譯 韓係我寫 日係香港朋友譯 德同意都係母語者譯
法係朋友譯比法文老師改完嘅
其他果啲嘅我就唔sure

Swedish

Alla känner till värdet av lag, rättvisa och frihet. Idag står människor i Hong Kong inför orättvisor på grund utav utlämning till Kina. Vårt rättsliga oberoende är förstört. Ingen mer frihet och ingen mer demokrati.

Varje utlänning som arbetar eller studerar i Hong Kong kan komma att skickas till Kina.

Snälla motsätt utlämning till Kina med en miljon människor från Hong Kong stående tillsammans!

支持！推

推

最尾個句 不過唔緊要啦 的確係為左香港未來
für unsere Zukunft！

見樓主話唔得閑，幫手整住先

巴葡是native 巴西人譯的

冇世界第2多人用既西文

土耳其文

多謝日本妹

朋友未得閒譯到 有無人可以幫手譯到？

勁啊 咁都識到

多謝晒

開頭唔知已經有德文版 叫咗個德國朋友幫手

Jeder kennt den Wert von Recht, Gerechtigkeit und Freiheit.
Heute sind die Menschen in Hongkong durch die Auslieferung an China mit Ungerechtigkeiten konfrontiert.
Unsere richterliche Unabhängigkeit wird zerstört.
Keine Freiheit und keine Demokratie mehr!!
Jeder Ausländer, der in Hongkong arbeitet oder studiert, könnte nach China geschickt werden!
Bitte protestieren Sie zusammen mit einer Million Hongkonger gegen die Auslieferung nach China

我整咗段片用英文講點解要香港獨立
大家可以喺twitter嗰d度share出去
再加多幾個hashtag
希望更多外國人會見到

我都覺 佢呢句為我地城市嘅未來好好
und für die Zukunft unserer Stadt!
我地嘅城市

借一借po

請share 條link 比你既朋友睇
入面有英，日，意，德，法等11種語言
簡單說明送中係咩一回事同埋點解關外國人事

多謝你！！！辛苦晒！

朋友幫緊手 spanish danish同greek嚟緊！

高質

好高質啊好有心
不如整懶人包圖片版？
或者開個網頁比人揀唔同語言？用wix果頭網

唔該晒大家都好落力

係連登眾巴絲既成果
我都想整呀，但我唔識搞

比少少時間我整個ig 集合佢 等人易睇啲

我都想幫 不過呢兩日就大家都知唔夠時間 要睇下過咗聽日 個勢係點先

天佑我城

印尼 菲律賓 有無

Instagram: noextraditiontochina
仲執緊啲hashtag

中美版spanish 西班班版嚟有
Todos conocen el valor de la ley, la justicia y la libertad. Hoy, la gente de Hong Kong están enfrentando injusticia por la extradición a China. Nuestra independencia judicial está siendo destruida. No más libertad y democracia. Todos los extranjeros trabajando o estudiando en Hong Kong pueden ser enviados a China! Por favor, refuten la extradición a China junto a millones de personas de Hong Kong!

未有啊

推
盡力post去Twitter

西班牙版就嚟有

西班牙文版

Todo el mundo sabe la importancia de la ley, la justicia y la libertad.

Hoy, los Hongkoneses están en una situación muy grave debido a la modificación a la ley sobre Extradición a China. La independencia judicial siempre es la que valoramos el más en Hong Kong. Si esta ley es modificada, Hong Kong ya no será Hong Kong. Los extranjeros trabajando o estudiando aquí se extraditarán a China sin razones. ¡ Opónte a la modificación a la ley de Extradición con un millón de Hongkoneses juntos, por favor!

#NoExtradiciónaChina

順便同army樓主say個hi

樓主 我俄文版整左但好似擺唔落張圖太多 你有冇得幫幫手

Все знают важность верховенства закона и справедливости
Сегодня
Договор о экстрадиции вызовет серьезный кризис для не только граждан Гонконга а иностранцев в Нашем любимом городе!
Которые будут экстрагированы в Китай на несправедливых судебных разбирательств!
100-летняя правовая база Гонконга находится на грани краха. Пожалуйста! Присоединяйтесь с нашими народами чтобы выступить против экстрадицию В Китай!

機譯？

會唔會要人讀?? 我可以幫手

有無需要 Catalonian 文？
識native speaker

唉我唔理，我都係問左人先整左先
同埋我會幫手sd比native speaker 睇下寫唔好唔好有無得改

會唔會有人屋企有工人姐姐可以幫手

Greek

Όλοι γνωρίζουμε την αξία των νόμων, της δικαιοσύνης και της ελευθερίας.
Σήμερα, οι κάτοικοι του Χονγκ Κονγκ έρχονται αντιμέτωποι με την αδικία της έκδοση στις κινεζικές αρχές.
Η δικαστική μας ανεξαρτησία καταστρέφεται.
Η ελευθερία και η δημοκρατία δεν υφίστανται. Κάθε αλλοδαπός εργαζόμενος ή φοιτητής στο Χονγκ Κονγκ έρχεται πλέον αντιμέτωπος με την πιθανότητα να σταλεί στην Κίνα!
Σταθείτε μαζί με ένα εκατομμύριο ανθρώπους του Χονγκ Κονγκ ενάντια της έκδοσης στην Κίνα.

自己on9唔識用ig

我覺得如果und für die Zukunft unserer Heimat個感染力會再強啲
我哋既家園，唔單單係城市

其實工人人數佔幾多人
但菲印版都未有

韓文個段如果用ㅂ니다 唔用요 會唔會formal啲
純意見

覺得呢篇好過上面嗰篇直譯

我唔知係咪讀社會學讀到個人開始有d對社運同領袖演講有種莫名奇妙嘅推崇感
篇文我係餐廳邊諗邊講邊打出黎

韓文個內容好啱啲韓國人睇

你覺得呢篇係咪生硬？我睇唔到有文法錯誤但唔太識分生唔生硬

煽情成份多啲 「香港百年法治基業正臨面頂之災 」係咪咁樣理解?

其實就咁睇 意思同原文大致一樣，無錯
但我個篇完成前，我上網特登將某幾個專用詞查左一次先，因為俄文好多字詞係相同意思但唔同用法亦有強烈之分
我個篇就類似演講文
巴打加油！

我想浮誇d
香港百年法治基礎將面臨崩潰邊緣
有咁誇整咁誇

我朋友仔係俄羅斯人，
我send咗英文原文同埋解釋咗畀佢知大致情況後
佢即刻幫我譯嘅
如果譯得唔好嘅唔好怪佢

Все знают важность верховенства закона и справедливости.
Сегодня, Договор о экстрадиции вызовет серьезный кризис не только для граждан Гонконга, но и для иностранцев в целом.
Люди будут экстрагированы под давлениям КНР в Китай на несправедливые судебные разбирательства!
100-летняя правовая база Гонконга находится на грани краха. Пожалуйста! Присоединяйтесь к нашему протесту экстрадиции В Китай!

有個俄仔幫我改左
但我唔識俄文
都唔知佢寫咩
可唔可以幫手睇睇

泰文

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

泰文
ทุกคนรู้ถึงความสำคัญของการปกครองด้วยกฎหมายและความยุติธรรม ผู้คนในฮ่องกงถูกยึดติดอยู่กับประชาธิปไตยความเป็นอิสระทางตุลาการจะถูกทำลาย ไม่เพียง แต่คนฮ่องกงคนทำงานหรือศึกษาในฮ่องกงเท่านั้นที่สามารถถูกส่งไปยังประเทศจีนเพื่อดำเนินคดี กรุณาเข้าร่วมกับคนฮ่องกงมากกว่า 1 ล้านคนและคัดค้านการส่งผู้ร้ายข้ามแดน

From絲打

樓主 畀少少建議 我覺得你個韓文版比起其他版本有啲弱
建議除咗引用張國榮做例子之外可以講埋你其他版本都有嘅外國人都會被引渡嗰度 但我同意呢個係唔錯嘅切入點

應該匈牙利人會睇得明 寫完搵匈牙利人對過一次

最尾個部分我覺得跟我個份會感性d

好癲

智利版spanish

有冇人知有邊d外國媒體係唔中意中國而且有影響力，可以報黎緊今晚到依幾日既事出去?知又可以既話可唔可以透過依d媒體去報導香港既事，例如警察開始開始有越權或者之後一有侵犯人權既野就send出去，主要可以更快傳到出去

小弟不才，略盡綿力。希望可以幫到手，歡迎巴絲修改。

법치과 공정성이 얼마나 중요한지 여러분 잘 아시죠? 오늘 홍콩인들은 중국으로 인도해서 공편하지 않은 심판을 당할 겁니다. 백년을 정립된 사법의 독립성이 망치질 겁니다. 자유와 민주주의도 잃어버릴 겁니다. 홍콩인뿐만 아니라 홍콩에서 외국인 유학생과 직장인도 중국으로 인도하고 중국식 법적으로 심판할 수도 있습니다. 수백만 홍콩인과 함께 중국 인도 법이라는 법률을 반대하시기 바랐습니다.

德文小改

Deutsch
Recht, Gerechtigkeit und Freiheit, die soll jeder Mensch heutzutage kennen, schätzen, und haben dürfen. Doch kommen sie nicht natürlich vor. Heute droht die 7 Millionen HongKonger das Auslieferung gesetzt, das jeder in Hong Kong, auch Ausländer die hier arbeiten und studieren, nach China geschickt zu werden, erlaubt, wodurch wichtigere Werte wie Meinungs- und Religionsfreiheit in einer Nacht zerstört werden können. Leider haben wir Millionen alleine keine Chance gegen die Milliarden. Also wir brauchen Hilfe.

Bitte kämpft zusammen mit uns - einer Million Hongkongern! - gegen das Auslieferungsgesetz, gegen die Diktatur, für die Menschenrechte und die Zukunft unserer Stadt.

表下意見

pish

其實可以印多d俾伊斯蘭教

西班牙文版

呢個係我西班牙籍老師譯，上面原版佢睇完改左少少

Todo el mundo conoce la importancia de la ley, la justicia y la libertad.

Hoy, los hongkoneses están en una situación muy grave debido a la modificación de la ley sobre la Extradición a China. La independencia judicial es lo que siempre hemos valorado más en HK y si esta ley es modificada, HK ya no será HK nunca más. Incluso los extranjeros que estén estudiando o trabajando en HK podrán ser extraditados a China sin ninguna razón ¡Oponte a la modificación de la ley de extradición junto a un millón de hongkoneses!

去左Trump fb live留言
唔知有冇用 但希望多啲人一齊留 可以令更加多人關注

Polish
Każdy zna wartość prawa, sprawiedliwości i wolności.
Dzisiaj ludzie w Hongkongu stoją w obliczu niesprawiedliwości z powodu ekstradycji do Chin.
Nasza niezależność sądownicza jest zniszczona.
Nie ma wolności i demokracji.
Każdy cudzoziemiec pracujący lub uczący się w Hongkongu może zostać wysłany do Chin!
Proszę sprzeciwić się ekstradycji do Chin razem z milionem ludzi z Hongkongu!
#noextraditiontochina

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #NoExtraditionToChina #prayersforhk #savehk #antiELAB 哩幾個hashtag

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手，係依個po傾點做都得

芬蘭文（不才拙譯請見諒）
Kaikki tietävät, kuinka tärkeitä laki, oikeus sekä vapaus ovat. Tänään hongkongilaiset kohtaavat epäoikeudenmukaisuuden, kun ihmiset täällä voidaan luovuttaa Kiinaan. Kaupungin vapaus ja kansanvalta häviävät oikeudellisen itsenäisyyden hajotessa. Kaikki työskentelevät tai opiskelevat ulkomaalaiset voitaisiin myös luovuttaa. Vastustakaa luovutuslakia miljoonan hongkongilaisen kanssa.

俾芬蘭人 proofread 過，可以登

支持

Danish

Alle kender til værdien af et velfungerende retsystem og ytringsfrihed. Hong Kongs befolkning er omfattet af stor uretfærdighed grundet et nyt lovforslag, der tillader udlevering af mistænkte til Kina. Vores retslige uafhængighed er blevet ødelagt. Den samme frihed og demokrati eksisterer ikke længere. Alle udlændinge, der arbejder eller studerer i Hong Kong kan risikere, at blive sendt til Kina. Protester imod udleveringer til Kina sammen med en million mennesker fra Hong Kong!

홍콩은 영국에서 주권을 반환받은 이후 자치적으로 운영되는 자치구입니다. 홍콩과 중국은 일국양제로 엄연히 분리된 정치체제입니다.

그런데 지금 홍콩 정부는 한 신규 법을 통과시키려고 하고 있습니다. 범죄인 중국 송환 법은 홍콩 사람들의 생명권, 자유권, 재산권, 존엄권 및 행복 추구에 관한 각종 인권을 박탈할 것입니다. 게다가 이 법이 가결되면, 홍콩에 있는 누구나 이 법 때문에 중국으로 잡혀갈 수 있습니다. 홍콩에서 일하는 외국인들은 물론이고, 심지어 여행객까지도 말입니다.

이것을 막기 위해 6월 9일, 100만 명 넘는 사람들이 표결 반대 시위를 했습니다. 하지만 홍콩 정부는 여전히 해당 법을 통과시키려고 합니다. 현 홍콩 정부는 중국정부가 지정한 인사들로 이뤄져 있기 때문에 중국 정부의 명령을 따르고 있습니다. 따라서 각국의 정부가 국제 관계를 활용해서 홍콩의 기본 인권을 보호하도록 홍콩과 중국 정부를 압박하는 것이 필요합니다.

홍콩 문화에 관심이 있거나 홍콩에 와본 적이 있으신 분, 그 외에도 인권을 중요하게 생각하시는 여러분, 각국 정부가 본 사건에 관심을 가질 수 있도록 도와주세요. 각국 정부가 국제 관계를 활용하여 구체적인 조치를 취해 홍콩과 중국 정부를 압박할 수 있도록 요구해주세요. 홍콩의 기본 인권을 보호할 수 있도록 관심을 가져주세요.

현재 홍콩 정부는 이번 달 내로 해당 법을 통과할 계획입니다.

혹시 가능하신다면 이 내용을 공유 부탁드립니다. 감사합니다.

內容包括：
香港由英國返還主權之後，成為自體管理的自治區，與中國以一國兩制嚴格分離管理的政治體制。

過去香港和中國大陸是不同的體制，但香港政府於今天有機會通過一條法例，從而令任何人在香港，即使是旅客、工作中的外國人都會有機會被捉回大陸。6月9日有103萬人上街遊行，但香港政府仍然堅持通過。這條例會剝奪香港人的生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權。由於香港政府聽命於中國內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護香港現存的人權。請各位曾經對香港文化有認識或者來過香港，又或尊重人權的各位，可以幫忙請願各國政府關注事件，利用國際關係和具體措施去對香港和中國政府進行施壓。現時香港政府堅持在本月通過法例。可以的話請幫忙廣傳。

麻煩左韓國朋友幫手proofread , 睇下會唔會有用。

捷克文：
Každý zná hodnotu zákona, práva a svobody.
Lidé v Hong Kongu dnes čelí bezpráví díky vydávání trestně stíhaných do Číny.
Naše právní nezávislost je zničena.
Už ne více svobody, už ne více demokracie.
Kazdý pracující nebo studující cizinec v Hong Kongu může být předán do Číny.
Prosím, protestuje spolu s miliony lidí v Hong Kongu proti vydávání trestně stíhaných do Číny.
#noextraditiontochina

Každý zná hodnotu zákona, práva a svobody.
Lidé v Hong Kongu dnes čelí bezpráví díky vydávání trestně stíhaných do Číny.
Naše právní nezávislost je zničena.
Už ne více svobody, už ne více demokracie.
Kazdý pracující nebo studující cizinec v Hong Kongu může být předán do Číny.
Prosím, protestuje spolu s miliony lidí v Hong Kongu proti vydávání trestně stíhaných do Číny.
#noextraditiontochina

捷克文捷克文捷克文

Deutsch (german) 德文
Recht, Gerechtigkeit und Freiheit, die soll jeder Mensch heutzutage kennen, schätzen, und haben dürfen. Doch kommen sie nicht natürlich vor. Heute droht die 7 Millionen HongKonger das Auslieferung gesetzt, das jeder in Hong Kong, auch Ausländer die hier arbeiten und studieren, nach China geschickt zu werden, erlaubt, wodurch wichtigere Werte wie Meinungs- und Religionsfreiheit in einer Nacht zerstört werden können. Leider haben wir Millionen alleine keine Chance gegen die Milliarden. Also wir brauchen Hilfe.

Bitte kämpft zusammen mit uns - einer Million Hongkongern! - gegen das Auslieferungsgesetz, gegen die Diktatur, für die Menschenrechte und die Zukunft unserer Stadt.

Français (french) 法文

Le droit, l'égalité et la liberté. De nos jours, chaque être-humain devrait pouvoir connaître ceci, pouvoir l'apprécier et avoir la permission d'en profiter. Malheureusement, cela ne représente pas la réalité. Aujourd'hui les 7 millions d'hongkongais sont menacés, à cause de la loi sur l'extradition qui va être imposée pour tout le monde à Hongkong, même les étrangers travaillant ou étudiant ici. Ils seront désormais envoyés en Chine. D'importantes valeurs comme la liberté d'expression et de religion, vont être détruites en une nuit. Malheureusement, nous n'avons, les millions de hongkongais, aucune chance contre les milliards de chinois. Donc, nous avons besoin d'aide.

S'il vous plaît, combattez avec nous, contre la loi sur l'extradition, contre la dictature, pour les droits de l'homme et le futur de notre ville.

第一頁法文個個太短所以搵native 寫過
意思係

Right, justice and freedom should be learnt and appreciated and something every one deserves. It however does not fall from the sky. Today, 7 million people are threaten by the new extradition laws which allow all suspects to be sent and punished in the mainland China, including foreigners studying, working or even traveling in Hong Kong. Which leads to the destruction of some important values like freedom of speech and religion in a night. Unfortunately we, millions, can't fight billions in China alone. So we need help.

Please fight aside us, a million of Hongkonger against the extradition law, the dictatorship, for the the human rights and the future of our city.

呢d上面巴打整，我執過貼返出黎

push,,,,,,,,,,,,,,,

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

真係要廣傳

做到嘢

巴打 上面文宣圖 紅底title泰文個詞要喺ไทย前面加返ภาษา
ภาษา 語言 ไทย 泰國
ภาษาไทย = 泰國的語言= 泰文
就咁講ไทย唔得
我見其他圖個係寫日本語 德文 韓文所以想提下

Pish

pish
此post真係做到嘢
大家努力廣傳

唔好浪費做嘅巴打嘅苦心

Sor啊大家 今日我地專心返金鐘先 等晏啲如果有時間 我地再整理！

當然無問題

去唔到嘅巴絲請努力pish 同廣傳

有無賓話同印尼話

俾啲姐姐發

Heute droht die 7 Millionen HongKonger das Auslieferung gesetzt

Hongkong要連埋
Auslieferungsgesetz要連埋
drohen後面好似跟Dativ所以應該係den 7 Millionen Hongkongeren?

撐送中聯署涉嫌詐騙罪 現已取信各大港媒外媒 希望大家廣泛宣傳

唉𠵱個認真又做到嘢post 少人理

反為啲咩劉馬車唯唯就多like

唔該pish多啲同廣傳啦

pushhhh

我知多人識日文
如果上面守りたい用翻ます形呢啲
同お願いいたします之類，適當用返敬語
日本太睇重禮貌
定今次會簡短傳達意思先最重要
純意見，求更多師兄打們一齊幫手

另外除咗story開埋po更加好

第一有張圖已經吸引到目光
同打字欄可以補充更多資料

第二因為有hastag
一旦撳入去
有佢哋睇得明嘅語言，就會有更大機會吸引佢哋睇落去

同埋開一個IG係專門for唔同語言得唔得
or有無人做緊，可以大家一齊幫手整理

我做緊
ig twitter fb 全開

係呀唔好只放story

幫手推一推

PUSH

Sorry 小弟不才

應該遲下會有加泰文(catalan) 同Albanian

泰國都有報導

洙正老公巴打開左韓國聯署既line
召喚有韓國朋友既巴打一整齊用韓國輿論救香港

求其他有外國friend既巴打幫手開其他國家
知其他國家聯署點攪既巴打可以入黎幫幫手

韓文版內容無啦啦唔同曬 好撚奇怪btw 照推

小弟唔識其他語言, 但係想畀少少 個人觀點 / tips

1. Catalan 一定要有翻譯
因爲Catalonia 都係一個唔鍾意屈服於 Madrid 管治嘅 region. 個迴響同埋關注度(應該)會高啲.

2. Spanish 唔好用國家嚟分, 用地域嚟分會好啲, 唔曬咁多個version
i.e. 西班牙一個版本, 南美一個版本
Venezuelans 應該都會好buy, 雖然佢哋自己都未攪得掂.
切記南美版本 如果要mention 返佢哋講緊嘅語言, 一定要寫 "Castellano", 而唔係 "Spanish". 佢地好憎其他人叫佢哋嘅語言做 Spanish.

3. Swedish, Norwegian 同埋 Danish
基本上 mutually intelligible, 版本差異唔太大, 如果唔care 細節其實 Danish 同 Norwegian 同一篇嘢出都得...

4. French 都好重要
法國人英文程度真係麻麻, 加上 Brussels (EU de-facto 首都), 日內瓦, 同埋 Québec 都講法文...

5. 上面翻譯德文好波
瑞士, 德國, 奧地利, Liechtenstein 全通行, US 堆 Pennsylvanian Dutch 都得 lol

6. 印度除咗出 Tamil, 其實可以出埋 Hindi (Devanagari).
印度好多官方語言, Hindi 真係全印度萬能key
Hindi 仲可以搬字過紙咁, 轉script 轉做 Urdu, 玩埋巴基斯坦.
(btw Tamil 都係新加坡官方語言之一)

7. 上面有人話整埋印尼文
印尼文 (Bahasa Indonesia) 除咗畀班印傭睇之外, 仲可以畀馬拉人睇 (Bahasa Melayu)

最後 push 一 push, bookmark 返呢個post 先
今次都引起到reddit 好大嘅迴響, r/pics 果堆 閒閒地都有 10k upvotes, 最高 60k
大家加油~

Lithuanian 🇱🇹
Nors visi žinome įstatymų, teisingumo ir laisvės vertę, tačiau net ir šiandien žmonės Honkonge susiduria su neteisybe dėl ekstradicijos į Kiniją. Mūsų teisinė nepriklausomybė yra naikinama.Nebėra nei laisvės, nei demokratijos. Kiekvienas užsienietis dirbantis ar studijuojantis Honkonge gali būti išsiųstas į Kiniją. Prašau, padėkite kovoti su ekstradicija kartu su milijonu žmonių Honkonge!

建議換黑警射女士嗰張
就咁睇啲鬼佬唔知下圖發生咩事，隨時以為我哋齋企都講到holocaust咁

Français🇫🇷
Tout le monde connait l'importance de liberté, justice et droits, mais on doit lutter pour ces valeurs.
Aujourd’hui, les sept millions de Hongkongais sont menacés par le projet de loi, qui permettra l'extradition vers la Chine des Hongkongais et des étrangers qui travaillent ou étudient ici.
Ce détruira la liberté d'expression et la liberté d'opinion à Hong Kong.
Rejoignez nous contre ce projet de loi d'extradition !

本來嗰個好似有啲跳脫
不過我自己都唔係太叻，唯有嘗試用啲準確字眼(新聞嗰啲)去形容件事
希望再有人潤色

上面巴打嘅意見都同意
印尼話同馬來話，我覺得如果有時間就每種standard都整個版本啦，雖然兩者分別唔太大但感覺nice啲 丹麥挪威瑞典同理
同埋可以諗下搵居港嘅少數族裔人士整返佢哋母語嘅版本
同埋德文 Also wir brauchen Hilfe 應該擺返brauchen去wir前面?

大家繼續努力 比我瞓多陣 一陣會整個網頁整合返晒大家嘅版本 tg group有諗過開 但你地都知咩事 為咗安全著想 都係繼續呢到講啦 共勉之

Spanish (委內瑞拉)

Todos saben el valor de la ley, de la justicia y de la libertad. Hoy en día la gente en Hong Kong está enfrentándose a la injusticia debido a la extradición a la China. Nuestra independencia judicial está destruida. No hay más libertad ni democracia. Cada extranjero trabajando o estudiando en Hong Kong puede ser enviado a China. Por favor pongámonos contra a la extradición a China junto a millones de personas de Hong Kong.

對外國(人)嚟講
逃犯條例變相容許中國威脅勒索
大家都知中國最叻就係製作"犯人"
話個外國遊客係中國犯咗啲乜乜事/法，然後要香港引導佢上去
估計大家都重記得北韓囚禁美國大學生瓦姆比爾拎佢嚟同侵侵講數
而且最近都有加拿大前外交官係中國被拘捕
如果香港過咗逃犯條例，咁外國就要被迫因為中國有人質係手而屈服/談判，畢竟外國民主政府要回應民眾壓力要求營救被囚國民
所以外國人/護照持有者都不能獨善其身
請廣傳

support

我岩岩用Google Blogger整咗個簡單網頁，集合晒各位巴絲打嘅版本，希望啲人會睇得方便啲。
同埋之前有位巴打share嘅11國懶人包好有用，我都放埋係相應語言到。
麻煩大家幫手繼續廣傳。

如果有巴絲嘅版本被漏咗，麻煩同小弟講聲。時間倉促，可能有出錯

手機版要㩒左上角嘅button先出到menu 傳果時可以同個朋友講聲 sor ar 我只係個唔識打code嘅廢柴

非常歡迎！唔該晒

我加咗其他巴絲整嘅韓文版落webpage喇 仲有人連懶人包都整埋 可以睇睇

Native speaker 應承左，比d時間，佢都要返工

因為佢係用我寫篇德文黎譯，而我德文寫到1999

但佢native 所以應該信得過，錯都係我既錯

明白！唔該晒

芬蘭文係 Suomi，唔係 Suomalainen
btw thanks

我諗Also wir brauchen Hilfe應該岩
因為Also係到係副詞或連接詞，咁brauchen呢個動詞依然係句子嘅second position就應該無問題
不過多謝巴打比意見啊

我個句係check Google translate 芬蘭文既芬蘭文
請問巴打係講緊芬蘭文既英文定芬蘭文既芬蘭文

芬蘭文嘅芬蘭文係 Suomi
芬蘭嘅芬蘭文都係 Suomi
Suomalainen 係形容詞，解「芬蘭嘅」。做名詞係解「芬蘭人」。
芬蘭文嘅芬蘭文亦可以講 Suomen kieli，直譯係解 "Language of Finland"
利申：學過兩年芬蘭文，篇芬蘭都係我譯嘅，俾芬蘭人 proofread 過無問題。

OK, 收到
我唔係質疑你，我問清楚姐
即改

加泰文 català (catalan)
El dret, la justícia i la llibertat: tot ésser humà els ha de conèixer, apreciar i tenir avui dia. Però no vénen de forma natural. Avui, els 7 milions de hongkonesos es veuen amenaçats per la llei d'extradició, que vol enviar a la Xina a tots els habitants de Hong Kong, inclosos els estrangers que hi treballen i estudien, la qual cosa destruirà valors importants com la llibertat d'expressió i la religió en una sola nit. Malauradament, milions de persones que lluiten no tenen cap oportunitat contra milers de milions. Per tant, necessitem ajuda.

Lluiteu amb nosaltres: un milió de persones de Hong Kong! - contra la llei d’extradició, contra la dictadura, pels drets humans i el futur de la nostra ciutat.

對應Spanish 版

El derecho, la justicia y la libertad: todo ser humano debería conocerlo, apreciar y tener. Pero hoy en día no vienen de forma natural. Hoy, los 7 millones de hongkoneses se ven amenazados por la ley de extradición, que quieren enviar a China a todos los habitantes de Hong Kong, incluidos los extranjeros que trabajan y estudian ahí, lo que destruye valores importantes como la libertad de expresión y religión en una sola noche. Desgraciadamente, millones de personas que luchan no tienen ninguna oportunidad de ganar a miles de millones. Por eso, necesitamos ayuda.

Luchad con nosotros: un millón de personas de Hong Kong! - contra la ley de extradición, contra la dictadura, por los derechos humanos y el futuro de nuestra ciudad.

Updated

招人一齊整616遊行文宣
本地文宣已有巴絲做緊 想做埋各外語版
有無人識香港少數族裔語言？
有意留tg

勁

[文宣部向世界出發] 多國語言反送中聯署懶人包 求巴絲轉發

岩岩見到有巴絲整埋懶人包
係到幫佢share埋